我發現自己好難融入一個新圈子

做人應該做自己定係應該嘗試做個好人?

做個你想做既人

咩叫”做自己”定”做好人”，即係你自己本身係個壞人